一屌親泛民賣港, 五毛狙擊手就衝出嚟屈我係保蝗黨打手

跟住就屈你係我分身

原來泛民打手五毛狙擊手覺得范國威係本土派

幾時起義啫？傻閪

五毛寂寞賓洲冷

你講你自己？